[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #33

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule (入圍賽賽程)

- Meet the Teams (參賽隊伍介紹)

呢個先係

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule (入圍賽賽程)

- Meet the Teams (參賽隊伍介紹)

- What is the 2017 World Championship? (2017 世界賽總覽)